有咩方法可以令自己份人無咁悶

無拍拖幾年了
一路都有人介紹女仔我識
但就無一個可以發展落去
我覺得個主因係因為我份人好悶
點先可以令自己對住唔熟嘅女仔多啲話題

唉 我都係

+1

參加多啲活動啦！

搵個外向又開朗 好多野講既女仔

上少啲連登

唔work 當你變到好風趣 啲女又話你似朋友 做朋友開心好多 因為咩都傾得

對話內容唔好咁認真
bullshit下 派下膠

做下on9仔 周圍撩下d侍應傾計
經常自嘲

其實我唔係好認真嫁咋D對話
但係就真係唔知可以講咩
2個人冇共同背景之下到底可以傾D咩

依個又係一個好嚴重既問題!!
份工要返shift，好難參加活動
同埋又part time讀緊書，更加冇時間出去玩

我都part time讀緊書
但係一路keep住搵中同聯絡/跟同事出去玩 時間係自己搵出尼
有時係咪自己心態問題 因為你比返工節奏影響
自然少野講